---
title: Hijacket Yukata Original
description: "Hijacket Yukata Original seri hijacket sporty yang didesign khusus lebih modis dengan style Finger ala Japan dilengkapi dengan Sablon berkualitas ditambah perpaduan warna yang Elegan" 
image: "/images/hijacket-yukata-cover.png"
slug: "yukata"
---

Hijacket Yukata Original seri hijacket sporty yang didesign khusus lebih modis dengan style Finger ala Japan dilengkapi dengan Sablon berkualitas ditambah perpaduan warna yang Elegan. Yuk koleksi warna favorite ukhti sekarang !